覺唔覺得林鄭月蛾係一個例子，證明華人女性無資格做政治領袖

如題

此POST已完

呢個除外

呂秀蓮？
陳方安生？

乜嘢例外
柒咗咪認囉

柒婆太極端

仲有冇例子

覺唔覺得林鄭月蛾係一個例子，證明異性戀華人女性無資格做政治領袖

蔡若蓮？
葉劉淑儀？

#2就秒左

此 post 已完

極權主義男女一樣死
就算你話長毛做特首,一樣硬推送終條例同極權法,一樣唔比查驚暴, 你唔做就要你坐監 要脅家人，下一個做

咁唔可以777先係例外嘅

下一個男性做咪一樣咁既樣

左膠啫 雖然社會主義一定要一黨專政先實踐到佢哋啲理論 不過佢哋好多都鍾意唔面對現實 幻想社會主義可以有民主 或者幻想高福利高税率嘅民主國家係社會主義

咁你會越來越多除外

基本女人係唔應該做leader,因為女人天性情緒化

昂山素姬但放佢出黎之前講到佢好似Gundam W入面個莉莉娜咁樣 出到黎

硬任務一定有呢個大家心照
但點執行任務就好睇人
搞成咁柒婆自己因素佔好重比例

江青